Title: Cornus obliqua Raf.
Description: Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 20/9/2021
Keywords: article
Category: Gembucket
Author: Feedmix
Tags: work
Published: true
Background: #da49ea
Color: #76d1eb
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Graece donan, Latine voluptatem vocant. Duo Reges: constructio interrete. Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim. Facit igitur Lucius noster prudenter, qui audire de summo bono potissimum velit; Praetereo multos, in bis doctum hominem et suavem, Hieronymum, quem iam cur Peripateticum appellem nescio. 


	Negat enim summo bono afferre incrementum diem.
	Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore.
	Oculorum, inquit Plato, est in nobis sensus acerrimus, quibus sapientiam non cernimus.




	Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum.
	Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P.
	Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt.
	Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego;




	Pollicetur certe.
	Magna laus.
	Qui convenit?
	Proclivi currit oratio.
	Non semper, inquam;
	Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet;
	Ita credo.
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;



Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic tandem requiris? An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur; Beatus sibi videtur esse moriens. Hoc non est positum in nostra actione. Quae duo sunt, unum facit. Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me. Reguli reiciendam; Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; 


	Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret?
	Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius.



Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt. Dat enim intervalla et relaxat. De quibus etsi a Chrysippo maxime est elaboratum, tamen a Zenone minus multo quam ab antiquis; Deprehensus omnem poenam contemnet. Nec vero hoc oratione solum, sed multo magis vita et factis et moribus comprobavit. Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba. Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes. Sed videbimus. Cave putes quicquam esse verius. Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. 


	Aut pertinacissimus fueris, si in eo perstiteris ad corpus ea, quae dixi, referri, aut deserueris totam Epicuri voluptatem, si negaveris.



Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Si longus, levis dictata sunt. 

Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Quia, si mala sunt, is, qui erit in iis, beatus non erit. Suo genere perveniant ad extremum; Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius? 


Sic, quod est extremum omnium appetendorum atque ductum a
prima commendatione naturae, multis gradibus adscendit, ut
ad summum perveniret, quod cumulatur ex integritate corporis
et ex mentis ratione perfecta.

Quae cum essent dicta, discessimus.



An eum locum libenter invisit, ubi Demosthenes et Aeschines inter se decertare soliti sunt? Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam; Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur. Etenim si delectamur, cum scribimus, quis est tam invidus, qui ab eo nos abducat? Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; 

Perge porro; Comprehensum, quod cognitum non habet? Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat? Hoc ipsum elegantius poni meliusque potuit. Ego vero isti, inquam, permitto. Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque ea sunt opiniones ac iudicia levitatis. 


	Stoici scilicet.
	An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse?
	Age sane, inquam.
	Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas.
	Idem adhuc;
	Atque ita re simpliciter primo collocata reliqua subtilius persequentes corporis bona facilem quandam rationem habere censebant;
	Age sane, inquam.
	Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur.
	Quid adiuvas?
	Quod quidem iam fit etiam in Academia.



Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Sed nunc, quod agimus; Cum praesertim illa perdiscere ludus esset. Poterat autem inpune; Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est. At iam decimum annum in spelunca iacet. Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? Quae similitudo in genere etiam humano apparet. 

Sed nunc, quod agimus; Itaque haec cum illis est dissensio, cum Peripateticis nulla sane. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Suo genere perveniant ad extremum; Verum hoc idem saepe faciamus. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Rationis enim perfectio est virtus; Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur. 


	Omnis sermo elegans sumi potest, tum varietas est tanta artium, ut nemo sine eo instrumento ad ullam rem illustriorem satis ornatus possit accedere.



Easdemne res? Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius. Ita multa dicunt, quae vix intellegam. Propter nos enim illam, non propter eam nosmet ipsos diligimus. Hoc est non dividere, sed frangere. Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius. Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines. Quibus ego vehementer assentior. 


Is hoc melior, quam Pyrrho, quod aliquod genus appetendi
dedit, deterior quam ceteri, quod penitus a natura recessit.

Rhetorice igitur, inquam, nos mavis quam dialectice
disputare?




	Quae autem natura suae primae institutionis oblita est?
	Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret.




